9名中大生及4名剛被捕的港大生，是真英雄，致敬

雖然此合共13人，他們分別在昨天及九號做過d乜，所知不多，但他們，明顯是前線/前列份子，走得最前，攻得最盡的一班人，相信已為了不少人流了不少汗，甚至血的你們，我向你哋致敬。
如無意外，林鄭為殺一敬百，必會做到最狠，極有可能會一手破壞你哋嘅前途/學業！但請放心，人在做，天在看，無人絕到你哋路，香港人都深知你們的本性，與付出。今天至明天，你們所做的必入史冊，到了後天，給你們一一補賞！